如果李城贏歐冠 曼聯贏歐霸

咁雲加仲有冇得打歐冠 ？

爺爺會好似車仔果年拎第3

第3都有得打咩 ？

我真心覺得成日係到串/諷刺雲加班人真係好撚煩

我真心覺得成日係到撐/支持雲加班人真係好撚煩

冇人可以阻止雲爺爺16強出局

有。

岩岩查左你岩

咁咪會有5隊打歐冠囉

咁淨係李城贏冠都夠

唔得
李城真係贏歐聯但佢一定冇前四
咁佢會拎左個歐聯位
咁既情況 歐霸冠軍會冇左歐聯位
所以曼聯冇前四 有歐霸都冇用

歐霸冠軍會獲得歐聯資格
個時會有5隊有得打
但排第4個個就冇得打

虛到贏埋歐冠就夠，最好降埋班

講撚到雲加落場踢咁

李城過到皇馬先算啦

唔識咪鳩up, 歐霸冠軍降班都有歐聯打
一個國家最多出5隊, 兩隊一齊捧杯既就第4無得打

佢坐左幾耐先放返出黎

條友做乜鳩

屌你老母 你係咪on9架 成條撚咁樣

睇番西甲呢幾年個狀況咪知囉

其實只要歐聯拎李城拎 同時李城唔係頭4
就可以踢走第4名

參考2012 車仔拎歐聯 馬體歐霸

改咗例喇屌你